袋住先？ 係咪未試過瀨野呀？香港人 不要忘本

不撤回 不撤退

袋佢老母！
香港人要撤回呀佢班撚樣

當日叫佢地收隊收手有無收呀？